大聲啲 邊個聯賽最多隊入歐聯

英超
前6隊有5隊入

咪又係輸

冇咗阿仙奴既歐聯仲有咩意義

一陣利迷子輸左附加賽就好笑了

英超又贏

最多隊入到就代表拎到？

咪傻鳩啦,d獌狗d慶祝post我以為獌拎左歐聯世界盃,下年點會唔係拎宇宙盃

可以唔使理呢條盲反傻鳩 [img]

可以唔使理呢條盲反傻鳩
出曲線post引屌，每個反獌post都有呢條傻鳩

唔通好像利狗咁踢到最後先黎回傳失冠咩，成撚個怨婦咁